聽日遊行先係我地主場

廢老係令人好激氣
但聽日焦點應該落番係反送中到
今日廢老已經表露左佢地既優良品質
同埋想問有冇71遊行既文宣圖???
反送中訴求
1. 撤回逃犯修例！！！
2. 釋放義士/撤銷控罪！！！
3. 追究警暴責任！！！

push

推

自推

善用起底功能

唔好再叫林鄭下台

其實行左咁多次，佢連撤都唔撤，點會下台